蔣麗芸有上開波台？

自己回自己post

樓主講得好